[國家恐怖主義] 中央政法委：暴徒躲得過初一 躲不過十五

中央政法委微信發表文章，提到香港近日發生暴力事件，指「七勞五傷、玉石俱焚」的香港，美國和歐洲不會心痛，真正為香港心傷的只有中國，受到傷害的是香港的市民。

文章指，想拿香港做文章，要脅中國政府，延緩、阻止甚至中斷中華民族偉大復興的進程，是癡人說夢，恐怖主義手法的暴行嚇不到任何人，反而能讓更多的人看清暴徒的真實嘴臉；街頭暴力不會達到任何目的，只會讓止暴制亂，獲得更加廣泛和堅定的支持。

文章表示，犯下如此暴行，不要再幻想蒙面就能躲得過，俗話說「躲得過初一，躲不過十五」，離月圓之夜還有幾天，暴徒們該自己屈指一算。

中共避不過十月一
大家到時一齊去賀賀佢

最後嗰段完全係中南海嘅內心描寫

説個笑話：真正為香港心傷的只有中國